得罪講句 雲呢嗱味雪糕一定係最正既雪糕

無偷工減料既雲呢嗱味雪糕
嗰種香 真係只應天上有

加無花果醋

排係咖啡之後

咖啡狗也不屌

macadamia nuts

冇食過曲奇？

mint choco
rum raisin

牙膏都好食

曲奇 薄荷朱

豆腐先係

味道ok
但唔夠香

比較童趣...
我中意士多啤梨

香芋先係！

我認為提子冧酒係地球上最好食嘅雪糕

Tiramisu

幾好
可以俾第2佢

識食
士多啤梨第一
雲呢拿第二

Perfect

朱古力先係

綠茶先係

焦糖脆餅面前你地全部都可以收皮

曲奇

石板街

曲奇
朱古力
雲呢嗱

排名分先後

純牛奶味先係最正

咩叫童趣

食過隻超濃郁雲呢拿味 可以睇到勁多雲呢拿子 好撚正 未食過咁好食既雲呢拿

咩味最好食真係唔敢講
但咖啡味一定係狗先食

雲呢嗱最正係可以同好多topping配撘

香芋
抹茶
石板街

雲呢嗱一隻味 vs 其他所有味
暫時比數 40:38

最鍾意棉花糖

海鹽味好正

Belgian Chocolate

好難食

Movenpick以前有隻expresso 味正喎

其實大家知唔知好多雲呢拿雪糕都唔係用真嘅雲呢拿 因為真嘅雲呢拿少少都已經好貴，平嗰啲雲呢拿雪糕多數係人工合成，真嘅雲呢拿雪糕應該會有啲黑點(真係雲呢拿)

日本嘅牛乳雪糕

同路人

黑朱古力呢

呢隻無敵

焦糖燉蛋+雲呢嗱籽正到

戇鳩

成班唔撚識食
緊係曲奇味啦

落化學香精使幾多錢
你鐘意食仲好

講到其他味唔係咁

鹽味屌打

朱古力味仲正
m&s呢款朱古力味夠香濃又滑，正到飛起

本身都廿蚊條 好似今年又脹價

呢款喺有黑點，應該真係雲呢拿。不過食落又無普通雲呢拿雪糕咁香濃

榴槤雪糕

焦糖脆餅先係最好食

Movenpick 個香油味都越黎越勁

呢隻牌子邊度買

個人覺得 因為唔食榴槤

馬莎黎

你真識食

豆腐味？

香芋

雲喱拿雪糕唔係原味嗎

焦糖先係王道

檸檬雪糕先好食，yogurt都係
但喺香港未見過有

牛奶先係原味?

濃郁到呢

雲呢嗱雪米滋

香芋味

諗起早排個post